[大戰] XenoBlade 1+2 定係 Persona 5 + 2S 好玩 d?

XB 正評
P5 負皮

Why not both
雖然都係JRPG 但玩落感覺好唔同
利申: XB1同2 都玩咗100個鐘以上
P5 P5R P5S 白金盃

push

xenoblade x 最正